點解你地話我淨識笑9啲攝影師

明明讚過幾個，影得靚我一定讚。影得屎出黎頂爛巿我一定話。

我明明開過post讚以下幾位，我覺得佢地影得幾好。
大家原諒我啦，最多我以後多啲讚人少啲話人。

好似Francis so 呢幅我覺得勁靚。

呢位影雀勁正，用5d2 秒殺含sir

田進福影景又係勁靚

呢個韓仔構圖好工整

呢個光繪超勁

難分真假

點呀

點呀，有情緒病你覺得好好笑？你覺得如果平機會出信時連仔會保你？

佢邊句句子有笑你 用下邏輯好唔好

我都鍾意田進福d相

又見到你個撚屌傻閪搵交嗌

樓主新工做CP? 人工4萬9又幾match個scale

韓仔個張真係垃圾得很, 傻仔先會以為中個幾條線就係好...
相係平面其實都係立體既, 構圖要講顏色配搭仲要裡一樣物件突出線條配搭
另外幾張就幾好

風景派的話，點睇流浪攝?
見佢地都係本土派有心有力嘅一員，勤力又有技術

你質疑我鑑賞力？你post一幅有黃金比例嘅睇睇啦。

照你所講， Bresson都係垃圾。

呢種相真係好正

係p 但p得好靚。香港少有咁有實力嘅攝影師。

有冇例子睇下？

未有啊，我用nokia 電話無browser，要返到屋企先搵到比你

其實呢幾條友低質到不得了

同我比的確係

屌你老母原來咁嘅質素就係“幾好” 真係笑撚死

執色唔算P掛……唔通真係要靠曬部相機直出？

你覺得lightroom可以整到咁？

樓主點睇kelvin yuen d風景相

上面幾個都係啲大形比賽攞過奬嘅， 你地咁都覺得廢....
你地都係入studio用大燈正臉咁射住亞洲人影相，將亞洲人冇輪廓嘅缺點曝露出黎， 將個背景blur晒，J個景深，個主體放正中間，之後再互J算啦.

4萬9係攝影師黎講唔錯，當然同班老闆比算少，但係呢個競爭咁大嘅行頭生存到算幾好，雖然新公司少左玩具玩，

陳生，等緊你幅黃金比例圖呀 仲要放raw，唔好潛水啦。

跟風攝影師

佢講到自己唔跟風架喎

唔跟？我批個頭比佢坐都得呀！

同感，一堆p圖怪
同埋機身先決

點解唔得

垃圾

樓主介唔介意講下自己返咩工? 每日時間運用大概點分配?
見你開post量唔似正常人

你每日花幾多時間上fb, 上連登同影相？係咪唔使做？ Thanks

CP係臨床心理學家啊

你去錯post?

問下烏鴉

我有覆診過精神科, so?

所以咪問你係咪做CP

我係比人睇果個，唔係睇人果個。

又有乜所謂
都市人總有心靈碎裂既時候

我細個就有，醫生話有機會係遺傳，你都有？

我ex有姐

有情緒病身無論佢定身邊啲人都好慘，希望佢快啲好返啦。

放心啦，佢已經走左了🤣🤣🤣

咁好慘啊，但點解你覺得我係心理醫生

純粹鳩估
有病歷人工又接近😏😏😏

如果讀書叻我都想做。 9up就有錢收。

我硬係覺得你都係舍友黎。

我好明顯真痴線
院舍見到都唔敢收

勇敢面對啦，我初時都接受唔到自己有病，但有白卡係手都唔錯，搭車又平入博物館又唔駛錢。

分享下，用影相治療？

睇下你作品？

話培養愛好同做義工會對個病好啲

對攝影完全唔識 但都想睇下巴打d相

除左中個幾條線仲有好多因素架，話你心愛既相唔好睇嬲呀？ 唔好就唔好架啦，唔洗嬲
唔好既話知佢係steve mccurry影
除左中個幾條線仔之外仲有突出唔突出背景問題，黑簡輕重，視覺錯角好多因素，唔洗問我係咩黎，無乜心機嘈，你可以當我廢既

開大光圈，blur晒個背景，加個vintage後再拉低saturation，成幅圖得個鼻係dof入面就得。如果有幅全美黃金比例就麻煩你share比我呢啲唔識野嘅人學下。

激脹法只是兵法入門

成個攝台排埋隊等睇佢啲相

好想睇華清同不sir嘅相

講好多次，我只會放其他人嘅相。

你比你啲相我，我代你放

你比我， 我比返你代我放。

有無拎白卡攻略
拎左真係地上最強

我果時係學校社工幫我搞。唔知而家點申請。

是咪點都要入轉精神病院
最驚有入無出

放心 但幾個星期一定要

嘩幾個星期
驚入完變左 窮人唔好生仔 個巴打咁

只要有兩個醫生簽紙，就可以綁你打針抽你血，好多人初頭冇乜野諗住入去扮傻呃法院社處，但最後變左真痴線，所以你冇事唔好扮病入去。

唔一定要醫生既

另外法院可以reject批文

不過醫生玩針對既話，一講句「唔開心」已經可以寫到送院

原來係含撚貓都不如既傻西。。。

放相未呀 傻西。

肯比證據未陷家鏟
我係出名5 毛？？ 我比你屌到無地自容？？
有精神死返去醫啦，係度影響世人，社會垃圾

陳生好似成日有相